社福界既人當罷工同工係condom

一早講左呢3日罷工
成個社福界150個機構
同工超過8萬人
琴日全日最高峰得2千人都唔夠
今日出去文宣極少人撐
一區得十幾廿人
有d得幾個
少得可憐
自己人都唔撐
罷工都俾同行鄙視
唔該仲愛香港
愛年輕人既同工們
一陣街站見啦
聽日全部出黎呀！唔該

借位
毋忘元朗恐襲事件

推

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

聽晚見

推呀

唉

幫手推

廣告界一早做左CONDOM